「突發」請留意票站外有冇人身上掛住個cam

粉嶺陳朱素華票站外有
暫時未確定用意

推（1/10）

推（2/10）

推（3/10）

推（4/10）

推

推（5/10）

推（6/10）

推（7/10）

推（8/10）

報驚先
因為佢拍片我驚俾人追究

推（9/10）

係咪禁區入面先？

推（10/10）

唔係
所以向票站職員投訴無效

票站外有人set 三腳架大cam影大頭，咩玩法？

係講緊好大班人

應該係數緊夠唔夠長者票

粉嶺有人係對面街set cam影住票站門口

西營盤都有

應該係劉國勳班師奶團

邊個票站？

係阿陳豬素華出面有個肥婆影人

個方向一定係影人，唔係影成條人龍

頭先已有人交涉
請小心有個灰衫男人帶住其他人一齊

天水圍官立中學對出 票站職員趕唔走佢地

係
因為係票站外
但大家儘量報料備案先

個男人仲同個肥婆講吾好嘈啦。。同佢講收隊

拍片/影相留底

wide angle影出入口同門口人龍
條友身上咩身份識別文件都冇, 肯定唔係記者

我果區排隊人鳩叫趕走左

無label的，隊內人鳩叫完趕走左

有用

有冇人fc下咩黎, 我果度都有

估計係點緊長者票

呢張相幾點影？
報緊料比區選監察

着記者背心但冇記者証, 可以點搞?? 聽街坊講佢報稱自己係大陸記者

佢哋由朝坐到而家 我睇住票站職員走出黎問佢地 都趕唔走
張相9點幾就快10點影

係大陸記者

我都見到返轉頭影低佢地先

你可以whatsapp原檔去97424472嗎？
佢地想要原檔
謝謝

依個係咩電話

見到有人直頭攞住個cam影曬成條隊

大家請將相片原檔whatsapp去9742 4472
並講低幾點邊度影
謝謝

Google到了 我send過去

感激

推一推

有個戴掛心口嘅cam
唔喺禁區
可以點

應對方法，應該係扮成藍絲或者廢票撚嘅一身造型去投票…由佢影…

今朝排咗我成粒鐘呀，快啲出嚟投啦！

油麻地 小學出面有人影相

係安全既地方影低再報料

元朗都有

係出面影撚住都唔得啦
又唔係有記者證

咁撚樣，公平？隨時邊個投資都人臉辨識曬

咪就係

企佢地前面擋住

企係佢前面遮住佢
個個都企得 咁啱又企左你前面

推呢個

有啲係freelance 攝嚟
捕住有無突發嘢 同埋每個鐘鳩影下報到
信不信由你

上面張相個男人好似唔係白色衫喔

陳朱素華出面個班一定唔係
比人發現仲想唔比人出聲

我係鼓勵緊大家報料

投完票返出黎班人就走咗

向票站投訴 要佢地做野 迫人關cam走

影下有幾多個後生既人投票就知道點配票啦

大家如果見到類似情況
請係安全既位置影低報料
講低係邊個票站同幾點影

投訴左啦
班人岩岩好企係禁區外
票站職員話冇權處理

你自己去檔得唔得，又唔犯法

再嘈 政府人怕麻煩 你話佢唔處理就報警報記者搞大佢
話怕比人點相

如果大家見到係後生仔 無影大頭嘅
盡量唔好屌咁大力 搵食姐

會比人打

已報記者

迫票站做野好過 唔好自己亂黎
手足小心

富泰選區直頭攞腳架cam影住

富泰都有

對家係工聯會

富泰都有有攞腳架影

請搵個安全既位置影低再報料

唔知點解up唔到相

我都up唔到
頭先有段時間上唔到連登
可能server有啲問題

請將相片原檔whatsapp比選選監察計劃
電話：9742 4472

有線報料whatsapp: 6333 3243

push

【尋人】17歲少女孫詠華11月8日起失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

我個區都有

9 點幾
P11 運頭塘(選區)
有人錄住票站門口
頭先運頭塘個票站有人set cam影樣
票站話唔關佢事
兩條友又話申請左
係廣東省嘅媒體
又出示唔到記者證
跟住唔出聲收機走人

問票站有個姓鄺嘅主任話嗰兩條友無犯法
佢無權理

各區都海量,拎高地位喪拍
狗樣

如果有影到相
請將相片原檔whatsapp比選選監察計劃
電話：9742 4472